抗爭必需升級，需要升級為高質和理非

無大台運動至今已經持續左三個多月，當連登散播住失敗主義，散播社運樽頸位時，
有位巴打表示：暴政早已無計可施， 黑警勢成強弩之末！ | LIHKG 討論區

我本人係某程度上認同巴打暴政無計可施(但不能忽視藍絲有組織性嘅行動)，我唔認同失敗主義，所以呢刻我地需要更努力去爭取，否則我地五大訴求，最後可能…….
暴政之所以無計可施，因為佢用左好多手段都未能嚇怕示威者，
而我地嘅集會、遊行，甚至出街嘅權利都被奪去，係因為暴政比我地更加害怕事件未能平息。

毛主席名言：「如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

咁我地可以點樣突破樽頸位呢？
其實勇武派已經有一定程度嘅升級，連日來對家不停用更多手段去打壓我地，
相比起麻包袋、接放學等，我認為和理非比勇武更加具有升級嘅空間。

當大家見到北角、炮台山嘅片段，覺得好感人時，小心呢種情況不斷擴大，挑起民眾鬥爭(更大規模打鬥、更明刀明槍地殺死示威者)，令運動正式進入白熱化階段。
因此，和理非需要升級。

1)針對勇武行動，文宣須滲透社區作解釋工作
文章其中一點所提及「最大的問題是，信息的權力，人民比起官僚組織，永遠都是非常脆弱」，連登要避免同溫層，要對抗藍絲組織、CCTVB、紅媒高效率地壓止市民獲得信息，最好就係走出社區做宣傳(方法不在此詳述)，要令每次行動都滲透到入社區嘅民眾。

——唔好以為已經做左好多，可以做得更多，因為CCTVB每日都播緊黑化手足嘅片段，
要解釋勇武做嘅係合理武力，而非無差別針對民眾嘅暴力。

舉個例：
情況一：勇武比福建人打，手足對福建幫還手。
文宣：中共挑起民眾鬥爭/ 示威者對福建幫並無惡意/ 示威者遇打手必還手。

你要打到藍絲驚，避免其他手足出事，無問題。但你要向外宣傳。

另外，如果要解釋點解勇武派嘅行為被港共暴政所逼成時，我地要了解咩係制度暴力、壓制性的權力、管理性的權力，而我地勇武派所做嘅極其量只係無力者的武力。

詳細可以參考下文：
論無力者的暴力及制度暴力

2)加強對外國戰線推動
除左濫暴濫捕、政權不公義嘅問題外，我地可以再講下共產黨如何推動以民鬥民嘅運動，我地要將問題擴大至中國威脅論嘅層面，甚至中共如何以科技、權力、武力維穩，解釋我地香港市民處於水深火熱之中。最大目的希望係有法案能夠保障香港落實真普選。

3)擴大黃藍商店LIST
我幾乎每次出去(毒撚炒出街)，想搵良心食肆都搵唔到，除非我特登出去幫襯。
反映左需要更多人更新黃藍商店List，試幻想全港有40%~50%商店願意表態，成件事係非常震撼，例如罷工、罷睇CCTVB、罷買藍絲商鋪。影響力絕對非常大！

地圖link:
報料Google Form:

要做一個高質嘅和理非，以對抗權力，保護勇武。

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

我無野講

push

［極重要］全民錫春袋！！

和理非都慢慢進化緊
反對通知書都咁多人出黎

唔可以俾政府成功

令到佢以民打民

我哋目標係對準政府

先可以連紳 商 鄉 黑 全部跪低

推
日日打好攰
和理非接力

兄弟爬山各自努力

Push

外國文宣

[緊急召喚國際文宣] 外媒風向輸緊, 話手足亂打普通市民

Useful stuff. Push

私了完都有手尾跟架！

一手硬, 一手軟

認真post無人推

絕對係

屌你地做乜要網絡欺凌依位youtuber？

乜youtuber好重要咩

讚成全民勇武，至少要係自己區入實行，不論救人定幫手時，必需動員保護自己社區，出外大合奏時可以做到就做，至少要做到救人幫拖哩part！

大家要保住連儂牆 各個社區就係靠連儂牆去凝聚
唔需要死守 小心人身安全 但一定要定期去renew update

今朝聽左 [ 風波裡的茶杯 ] 主持都講得有理中point依家已經比老共帶左去人民對人民階段 ( 藍對黃 ) ，和理飛試過勇武又都試過但港共原全冷處理一定有人負我皮話我左膠但要講我一直支持學生民主/自由/雙普選，運動過左3個月一直膠著狀態係時候要多接納不同聲音諗下條路要點樣更好地行落下。希望有D100會員可以share今朝個節目比所有人聽下
集合民間智慧一齊諗出咁好既方法。香港人加油！

會唔會有商店app
咁方便啲

和理非 最少都要升級到有自保的能力，唔好俾人打都唔識擋！

變和你勇

行動方向（街頭）：

終極行動守則

抗爭及法律手冊

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

TG頻道整合

快速組隊法

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

香港警察裝備

律師教被捕須知

臭格注意事項

行動方向（文宣）：

時代革命懶人包（英國版）

向英國文宣

向德國文宣

向加拿大文宣

反攻藍屍專頁

本土輿論戰

向支那輸出革命

赤納粹Chinazi

諜戰部

紙媒-牆紙（系列post）

政黨-建設派保民聯

出書-香港編年史

網站-黑警濫暴紀錄

行動方向（經濟）：

貨幣戰

支爆文宣

狙擊TVB（系列post）

消費地圖

行動方向（制裁）：

監警會質詢警權 警方接受率0%

國際特赦組織確認港警違反國際人權法

鏗鏘集721元朗恐襲中+英文官方版

官鄉警黑，中共策劃721元朗恐襲證據

拒絕警察為誠實可靠證人

政府腐敗事件簿

清算黑警名單

賣港賊名單

打壓學生中學名單

中共戰略：

消耗戰

恐嚇、白色恐怖

控制輿論、散播謠言、抹黑

分化

國家級網絡攻擊

警察國家

出賣港警

Tui

support